有冇免費方法快速轉mkv to mp4??

求ching指點一二

Format Factory
Premiere
Media Encoder

thx ching

用intel quick sync encoder，快但quality一般，自已取捨

直接改副檔名

犧牲少少畫質 換細啲嘅file size同好啲嘅兼容度

ffmpeg

點會細左
細左係因為你降左bitrate

google driver好似唔受MKV 影片 ，唔肯定

ffmpeg -i lihkg.mkv -c copy lihkg.mp4

Mkv 好撚on9
係Fast forward 唔到

點會.......

upload mkv上去，佢”處理中“好耐

裡面係咩codec 先
mkv mp4 只係container 應該冇分別

條片幾大? 咩quality?

一係google太多片處理緊
正常一套電影size一個鐘多D就轉完

3小時 720p...

Handbrake

drive應該一個鐘內搞掂晒三個quality...

Mediacoder handbrake

都要1個鐘咁耐？